{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정리자인호텔&풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションにはスパ、ワールプール、家族ヒノキ湯、個別バーベキューなどの施設があり、追加費用が発生することがあります。 一軒家の客室も提供しており、客室は禁煙でプールもあります。 温水プールは1日1回利用でき、温度は37~38度です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションにご連絡いただく必要があります。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されますが、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失にはご注意ください。お客様には責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火の料理は許可されていません。また、個人的に持ち込んだ炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時の料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ、ワールプール、家族ヒノキ湯、個別バーベキューなどの施設があります。ただし、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はありますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室も提供しています。客室は禁煙で、プールもあります。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、温水プールは1日1回利用することができます。温度は37~38度です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 743
    }
}